有冇人係Chicago?

去chicago做intern但係得1枝公 有冇人介紹下有咩玩 有咩食咁
而家只係坐過觀光船

紐約人

我都想完咗intern去NY見識下 但係又要儲錢

Fl人

推

起身又推一推

有冇chicago人

hi ，黎左一年都識唔到乜香港人